# Ejemplo AJAX #

Este es un ejemplo simple de AJAX que muestra como, para algunas funcionalidades, se puede implementar la misma funcionalidad con y sin AJAX incluso si el usuario deshabilita el javascript.
